iPhone 線下睇美劇，睇動漫

有冇平台睇到down 到

線下

Offline

聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票

Netflix donwload落嚟

有冇小新睇

B站有得offline睇

返大陸睇啦屌你老母

世衛話口罩可能冇用
咁萬一出街當然係要氧氣樽同全身消毒啦

香港出世香港住
返咩嘢大陸？

另外，你用個「返」字做動詞，係咪對「大陸」好有歸屬感？屌你老母

Good point

開過個acc扮香港人啦蝗蟲

Apple tv

屌你老母

惱羞成怒？